export default [
    {
        question: 'O que é programação',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 2
    },
    {
        question: 'In order to extract properties from the store while keeping its reactivity, you need to use',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 3
    },
    {
        question: 'store as they are bound to the store itself too:',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 1
    },
    {
        question: 'state from the store but not calling any action. Note you can destructure actions directly from the',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 2
    },
    {
        question: 'storeToRefs(). It will create refs for every reactive property. This is useful when you are only using',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 4
    },
    {
        question: ' but skip any action or non reactive (non ref/reactive) property',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 3
    },
    {
        question: 'This will also create refs for properties added by plugins',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 2
    },
    {
        question: 'Similar to Vues Options API, we can also pass an Options Object with state, actions, and',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 2
    },
    {
        question: 'You can think of state as the data of the store, and getters as the computed properties of the',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 3
    },
    {
        question: 'There is also another possible syntax to define stores.',
        options:{
            1: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             2: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             3: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
             4: `Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nihil, dicta? Adipisci dolores fugiat doloribus repudiandae 
            corporis fugit, modi ipsa voluptatibus nam mollitia suscipit
             reprehenderit aliquam vel veniam exercitationem, neque explicabo!`,
        },
        rightoption: 4
    }

]